[搵歌] 想搵首韓文歌 (二人男子組合)

首歌應該有10年以上歷史
因為小弟唔識韓文, 只係大約記得最尾係「사랑해」

好似都係好難, 我試下唱一段仔, 預咗唱錯+難聽(慎入)

係咪clon啲歌呀？

石頭記

唔似係
兩個人, 一個官仔骨骨, 一個就打扮得少少妖
首歌兩個人唱, 唱嘅時候唔會跳舞

有冇多啲資料

好多年前響SBS聽到, 嗰時打份得比較妖條友係金髮
不過我諗以上都幫唔到D乜

唯一可以補充嘅就係我可以唱埋個頭同尾

唔識了 sor

Epik High？ Leesaang？ Turbo？

聽開頭我以為係金泰宇首love rain ，不過佢單人。。

留名待笑

我估唔到原來咁難, 本身係唱咗中段
完整版 (難聽慎入)

訓前推一推, 希望有巴打答到

聽你啲歌詞揾到

利害, 咁都聽到
感謝

雖然你話唔識韓文，但你最尾唱到成句歌詞，所以揾到